你有幾多個春袋？

岩岩十八歲上咸網

見到其他人得兩個春袋

好好奇 所以問下

三個
本身兩個
問你公司個90後借咗一個

4個 真心 摸到有4粒

假膠

係咪你同我加埋有5粒個笑話

從前有條友有3個春袋，有日佢問啊哥：「啊哥，如果我同你加埋一共有5個春袋係咪唔正常 」

啊哥:「屌，行撚開啦單春怪 」

第一次聽笑到仆街

原來我真係唔正常

Test

吉良吉影